陳同街，你好地地拍拖咪好囉，做乜要殺人？

比藉口大陸推逃犯條例

大粒癦累全港

分分鐘條友本來就係大陸人